[撤資有咩好選擇] citi,渣打,hsbc,恒生

Hsbc 大股東係邊個？

一定係純美資CITI

用緊渣打
online banking可以跨行轉帳, 每日$20萬

都係美資英資港資揀姐!

方便係咪 恆生匯豐好d

用緊渣打
入外幣每日200張 無分限額
淨係呢樣野已經好撚過中銀

係 最多atm

花旗

之前去英國working holiday開咗個英國匯豐銀行account，八成身家轉晒過去

一樣用到銀聯機

又係呢句煩唔煩啲呀
都話無入board無控制權

Push

有渣兜溶斷機制

如果俾連登仔知道世上最大果堆公司大股東都係vanguard blackrock fidelity state street

佢地應該會話光明會幕後掌控全球

平安得匯控幾%股權已係中資
咁阿里巴巴一定日資啦
仲唔快d用支那實支持日資公司

銀行服務可以, 股票用第二間
間唔中會登入唔到幾分鐘

真係好撚on9
幾%都拎黎講
根據佢地logic
邊間銀行都信唔過
中資無股份既銀行真係得citibank
平安得果7% 仲要無管理權
基本上純投資
咁都拎黎講真係笑撚死

好唔少支那公司有買citi股票，所以citi都係紅底

如果講番工邊間好

200張, 只限人仔

有筆美金係中銀做定期,一到期即走人.
有邊間非中資銀行美金定期做得過?

有邊間開戶可以上網搞掂

匯豐，恆生，渣打，真香港人銀行；離岸戶口有錢有得傾，邊間除左中資冇分別

會，網頁同apps都輸hong Kong bank.

屌 即係俾個hotline老點咗

咪又係放番喺香港

一樣煩緊大貓定揸好

知唔知點解某啲人一直強調HSBC嘅大股東係邊個

佢地係想強行將外資行同中資行劃上等號 令啲人潛意識覺得啲錢搬唔搬出中銀都冇分別 打擊大家撤資嘅意欲

屌你 用下個死人腦 外國公司玩緊咩制度...

仲好撚貴

諗住入幾多？

一萬幾千就獅子啦

嚴格嘅話係要咁計
寬鬆嘅話登記選民都唔洗啦 多你票唔多

渣打

銀通呀 唔係銀聯
銀聯支那嘢嚟
發覺10個有9.9個都攪錯

有銀通攞錢都算方便嘅

咁係咪hsbc 賺到錢佢冇份分？
而家唔係叫人唔撤資
樓主講左幾個選擇就唔可以揀其他？
我就支持shitty
就算你唔改出糧方法都可以靠轉賬當出糧
當然係建議改埋出糧方法啦

成日死server 都做打手

服務計 citi係最閪

富邦？

恒生好多嘢收緊哂，錢易入難出，我估好唔掂

咁我講我觀點姐
有得揀之下會將呢一樣野納入考慮

利申返：
用緊Sc 出糧轉去Citi

（好少排counter)

想講Sc telebanking 都唔係好方便

其實買賣股票用其他非銀行仲好

online banking 垃圾過scb
個apps勁廢勁多bugs
只係貪佢免最低佣買賣股票
我收息倉影響不大

scb最都係大成交日死ser

HSBC / Citi

standard
chartered

已經死少左好多啦
唔係成日炒股真係問題不大

HSBC / SCBHK
開定兩間無壞
而家轉數快咁方便
唔洗憂邊間啲ATM多啲
加上HSBC黎緊會免最低結存手續費

呢幾個月成交咁低梗係冇野
舊年千幾億成交個啲日子用到我火到黎
scb例牌死ser

講返mobile banking 同 e-banking質素
有冇巴打分享下邊間係呢方面做我最user friendly?
用緊香港中銀 準備撤

咁我又未試過咁既情況, 用緊其實都幾好呀

citi

水賴叔又勝

Citi priority係咪要俾120蚊月費
係既話HSBC唔使月費係咪好啲?

有basic account㗎喎

咁一定HSBC
HSBC BANK一個APP 股票另一個APP

虛位大股東平保
現實就美資

700就印度野

SC

但係basic電匯錢出去咪要俾錢?
我就唔想俾先覺得priority好啲

渣打真垃圾銀行

頭先打上hotline啲態度鳩撚到

果個感覺係 哦你屌囉 我搞唔到㗎喇

今個月會cut哂所有嘢

同埋我好明白佢哋果啲 無咗一個客姐 果啲態度

所以成全佢

渣打服務真係世界級

citi 人人俾不同息，從來唔俾原因，不了

hsbc 3m

有幫襯，大戶咪高 d

仲要登入 ebanking 要用電話認證

Citi個e-banking依排 搞咩，一直load空氣

0分

想轉渣打,
貪佢可以網上開戶
應該得佢一間可以?
幾欣賞佢肯創新

有冇人收過hsbc 信叫你upgrade 去premier 免一年1M requirement?本身冇1M 係hsbc入面，諗緊有冇伏

hsbc&citibank 一個玩月供一個玩出糧+股票

冇伏
到時記得cut 就冇問題

thx，咁聽日打去搞搞先

佢做定期都要落行，太on9

Citi bank係app有得搞

唔係嘛
電話開得戶口
竟然做定期又要落分行

ebanking 出 banner 叫我升
話免半年低結存
但條款又話前九個月內要冇用過卓越
但我最近先 downgrade
所以其實應該唔係合資格客戶

定期 rate 不嬲都要落分行問
好多銀行都係啦

十分垃坡

幾乎每日 login 網頁版, 無你講既問題

原來要熄ad block

citi 定 渣打好？

好多銀行都咁就唔on9?

Bea

睇你點用法，我兩個都有。

渣兜本地網絡一定強，個 online banking 都好好用。

花肥國際網絡好 d （個人經驗），如果你將來有機會移民，或者好多時會去旅行用 atm，又或者想做一 d 財富管理 (e.g. 買基金), 花肥好好多。上到 citigold 更加多野可以用。

citi 出糧戶口即係 citi at work ??

因為呢到睇到citi at work 免最低結餘

Agree
同埋要做海外嘅嘢佢幾好 - 最近屋企人攪緊去沙巴結婚，要落訂

我先發現原來citi可以全網上攪TT, 兌換價仲唔錯，amazing!

不過香港分行少，要落分行的話，係問題

本身有 恆生 渣打 琴日開埋匯豐

岩岩用手機渣打app開戶，兩個工作天後有消息，尚算方便，但係影身分證都幾嚴格，少少陰影都唔得，搞咗好耐

花肥用global transfer 可以即時轉錢去唔同國家既花肥戶口，我自己就香港<=>美國

獅子 global watch 更強大。不過如果換錢滙率差

我整極都唔得去左分行開算

仲俾左一年免最低結餘 優先理財黎用

即刻cut左支銀啲錢

之後一個citi 方便去外國拎錢用

下年轉部轉CITI 卡都CUT撚埋佢

外國拎錢其實應該用渣打
premium同priority banking 外國atm拎錢都免手續費
citi 要指定用citi atm 拎先免
但citi atm...

但係用銀聯啵要

張cirrus又唔知用唔用到

睇你去邊姐,美國citibank周街有,渣打極少

真係唔想用銀聯 咪link credit card

渣打就係一出外國任何atm都免手續費

但歐洲 英國果啲機用唔用到張cirrus

唔敢用credit card 去外國拎錢驚變透支

黎緊去諗梗用sc premium banking 張卡定 citi

去歐洲/英國點解仲要帶咁多現金？

利申：上個月尾兩個人去7日英國剩係帶左100鎊現金，全程可以碌卡既地方都碌卡，番黎香港仲剩50鎊

宜家好似幾間大既都免晒
上網睇好似hsbc網上銀行最好
但唔知佢海外提款方唔方便

其實主要去巴塞同倫敦 蘇格蘭

驚未必到到有卡用

優先理財係咪擺廿萬？
我仲要開完戶通知埋人事部轉戶口先cut得，不過可以約定時間拎外幣走
屌佢老母又要同啲廢老排隊

優先理財擺100萬

Premium 理財擺20萬或出糧（Autopay/SI) 20000

巴打用一年再轉返定係真係有咁多

我一年後再降番落premium

下 即係我人工超過20k的話，我擺4千蚊喺銀行都可以換用premium?

可以架只要你用渣打出糧

頂，申左快易理財